諗唔明，其實香港最嚴峻嘅議題唔係政權貪腐咩？

逃犯法俾港共過到
頂多都係俾中共濫用嚟打壓最前線嘅異己
死多幾個港版李旺陽、劉曉波
唔通全部右派香港人都拉撚晒佢咩
中共而家要搞民生經濟都有排煩
鬼得閒逐個搞你

屯門大媽、上水水貨賊係影響居民
再加埋每日 150 隻低端蝗蟲落嚟搶福利
確實係好撚令人反感
但諗真啲
𠵱啲都只係二打六
講真，每日 150 隻當你全部落嚟搶福利
都唔夠柒婆一個明日大嶼禍港啦

香港講到尾最大問題都係既得利益者話晒事
地產商點炒高樓價冇王管
大白象工程圍標 cap 水俾晒禮頓、中國建築
創科局 funding 輸送晒俾紅二代、官二代
港股主板任得大陸民企上市 cap 水
強姦金強逼打工仔賭錢
中共就係靠𠵱啲 cap 咗幾多香港人錢
喺啲唔係仲仆街過 23 條同屯門大媽咩

其實成個香港都淪陷哂，重點得一個
叫「中共」

全部都係深層次問題
但個班坐冷氣房高官 同 富二代官仔 根本唔撚明吖 係根本唔想明
林鄭 同佢班 宦官 會明？
次次庫房都爆曬 梗係企地產霸權個邊

因為香港人好撚短視
講理念 事不關己
自然唔理

話貪腐但又冇證據，咁叫陰謀論。
你可以有好多理論，但冇證據支持嘅話，所有嘢都無人信。

習總都「講」話要反貪腐啦

點解香港人唔可以「借題發揮」

支那永遠都係講一套
做就永遠反面...
習總 全家都外國人
又自己全球最民主
又話自己司法最陽光
你每次聽支那d狗官講野
當聽一個好好笑既笑話得架啦

有證據一早 ICAC 咗啦

但小弟想反映嘅係香港最大問題真係貪污

三代狗巴係睇得透
不過攏絡群眾要短期目標

CY Leung之前幾百萬單野都不了了之啦，icac係向行政長官負責架

知道之後可以點

將遊行主題改為反貪腐

香港無貪污 因為已經制度化哂無得追究

最大問題係政府乜柒民生都未搞掂就掛住搞政治奶共